{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 일곱난쟁이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。追加人数がいる場合、現地で追加料金を支払わなければならず、ペンション管理者と協議しなければなりません。 追加人数が旅行をしない場合でも追加料金を支払わなければなりません。 ペットの同伴入室は可能な施設以外では不可能です。付帯施設がある場合、追加利用料金がある場合があり、イベント及び付帯施設は状況により変更される場合があります。予約管理は誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約件を優先します。ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室時にはIPTV/WiFiと一緒にキッチン、客室禁煙、バーベキュー場などの施設を利用することができ、駐車場と送迎サービスも可能です。その後、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理者と協議し、現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が旅行をしない場合でも追加料金を支払わなければならないのですか？",
            "answer": "はい、追加人数が旅行をしない場合でも追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な施設以外では不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営方針により基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営方針により基準人数や追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFiと一緒にキッチン、客室禁煙、バーベキュー場などの施設を利用することができ、駐車場と送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣にはファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 470
    }
}